想砌機 請問有冇邊間推介？

屋企部腦用咗五年啱啱打咗柴
想砌部新機但係又冇熟舖頭
各位巴打有冇邊間好介紹？
唔使話特別平 老老實實就得
最好港島區

港島區咩有電腦鋪架
真算有都唔方老實同平
真係唔方便出嚟深水埗嘅
咁咪網店砌囉 包送貨 或者加錢送貨又得

我都認為網店方便，雖然會貴少少。

深水埗都可以 有冇邊間好介紹？

三間大舖好啲掛。不過如果自己唔做下功課，一樣有機會中伏。

砌成部可以去centralfield
平同溝通好舒服
但要避開佢哋sell cooler master
capital 整體零件價錢偏貴所以唔考慮
但ssd平
comdex部分零件平 部分零件貴
但個人無咩好感

唔該曬各位巴打！

網店算巳啦
比多少少包送
我住九龍區都費撚時自己搬